達哥今次仲拍埋片支持

FIFA20個活動

達狗仲有廣告

迖寇：請分化撚離場

死撚開啦長毛狗 好撚肉酸呀

邊有，達哥真係支持緊佢盤生意

佢又出離拋磚

完全無興趣 大家唔好推

過街老鼠達，叫佢好似民賤聯咁 蛇齋餅糉送ipad啦

=掟磚=義士

怪錯他了

引戰狗請離開！

拉

關注事件

達狗屌你老母

達狗要做埋高難度動作拍片